其實 TVB 係唔係有把柄威脅森美？點解森美要做埋「娛樂大家」呢啲 on9 節目？

明明有名氣有實力有口才，最重要係深黃，都要拍「娛樂大家」集集做下把位擦汪明荃鞋

黃極都唔夠金牛咁黃

樓主係咪第一日睇森美啲節目

森美係藍
火燭鬼點會係黃

因為森美本身都on9

tvb都係深黃喎